沙田有無健身室推介

住左沙田二十幾年
之前join開旺角goji就完約
發覺d質素愈來愈差
想問下各位有邊間好推介

石門 xfitness
上網睇又無價錢 評價麻麻

沙田 p記
多人sell 排隊跟機 污糟

大圍724
聽聞位置細 同唔算近火車站

老康啦

康記

沙田 真係太少Gym
康民既位置又怪。大圍基本上冇，除左新開既247